香港越黎越落後😹

根本冇變過 睇返過去廿十年

支共目的

有你呢d野狗就緊係進步唔到啦